信用卡被盜用問題，已查出是熟人所為

三年前本人的信用卡被友人盜用，被盜用金額大概30000元。當時沒有報警，友人答應會分期歸還所盜用款項。

友人於這3年內的確歸還了部分金額，大概5000左右，但最近他卻完全失蹤，找不到他。

請問現在報警的話，警方還會受理嗎？所有的信用卡被盜用紀錄我都有在手的。

謝謝。

咪係，3m咁少都拎出嚟講，起碼都3e啦

痴痴地 偷一百已經絕得交
五百起跳 幾fd都報得警

3000000?3M?

唔好縱容佢
報警

發神經 樓主on99 此post已完

咁都放生，抵撚你死，傻閪更更

借錢如送米

還錢如乞米

3年先還得5000
即係每月140蚊

你有冇佢自己認係偷咗你錢嘅紀錄？

依家所有嘢都係你單方面證供，你自己又有收到錢，佢大把理由係話你地兩個商業糾紛叫你去民事追錢。

點撚樣商業糾紛呀

sorry 糾紛

如果你隱瞞罪行而得到利益，更加會惹上瞞罪.

唔怪得偷你啦

on99
3年還得5000 平均一個月還得140蚊都冇
真係當你乞衣。
3年。乜嘢證據都冇晒啦。

刑事案件冇限期